覺唔覺用電蚊拍電死d害蟲既''啪啪啪啪啪''聲同火花好治愈?

尤其是d仆街蚊,

一熄燈就開始密集式突擊,

然後一野開著枝電蚊拍盲掃落去...

..之後啪啪啪啪啪..咁爆火花..雖然陣徐好難頂..

但見到佢由黃白色電成黑蚊蚊...

啪到有煙飄出黎

通常都會閉氣唔聞,

因為陣味堅臭

細個成日電到蚊，電到冇再得電，冇曬聲，就拎枝牙籤拮穿佢個肚，等啲血滲出嚟，導電再電過
電到最後會成隻啪一聲，爆開變灰
諗起都爽

搵到條慢動作電蚊片

雖然冇自己電咁爽.

睇到扯行晒

到台灣高級電蟲拍電曱由

想買

好似好危險

真係好治癒

高電壓得制+冇機電工程署測試,香港唔比入口